屌你老味，呢隻咩蟲嚟

用酒精噴到瞓喺度影，咁撚長嘅啲手腳

下世小心D啦

一開三秒未夠就覆咗

大草蚊

咁岩一開盲見到你個POST

屌，講完google發現原來唔吸人血，開頭諗住可能係蚊但太大隻驚驚地
btw我唔殺佢，我隻貓都會收佢皮